大家有冇做過違背自己嘅事？

如果係自己做得出
就唔係違背自己
至多係違背原則

有故就講啦

正確

返工

落街市叫d阿姐做靚女

ya

唉